想問下有冇人知呢套H漫咩名?

留名
呢隻畫風不得了

Push

天星劍王來拯救了

謝謝天星劍王

謝謝天星劍王

留命

我唔想刷古戰呀！

咁你快d祈禱下再爆炸

天星剣王は伊達じゃないってね